電腦分析含指

70% 升500點
20% 升900點
10% 跌穿2萬一

如果升過千點樓豬係咪即刻扔咗部電腦